點解買完TSLA之後大跌，唔買番少少Long Put對衝？

係新手太多唔識定點？

利申，有貨都有細注Put，對沖完輸少好多

大跌之前買，行權沽貨

巴打即晚put 即日平倉？

咁唔係short咩

buy stock buy put = long volatility

要隻股更大幅度上落至可以贏。

尋晚將手上啲LONG CALL換哂做LONG PUT!! 沖呀～～沖～～～

佢陰跌你都未必有錢賺

short係比long行使個個黎

睇陰跌Short call
睇大跌long put

玩正股都咁，仲玩option，個個唔知頭唔知路走去做short就好笑

想問下short call同long put有咩分別 一直都係唔太明

Short call 贏有限輸無限
Long put 贏無限輸有限

Long put=買保險，俾少少premium，但即使大跌都可以用行使價賣貨，即係唔會蝕低過行使價

Short call=做保險承包嗰個，收premium佢唔會大升，但一大升你就要幫買保險嗰個包底

支牛點分long定short

點解short call個feel好似無咩用 跌緊既時候我option value唔係一樣跌咩 到最後我先收得premium 隨時cover唔到我蝕個啲

short喎，option value跌你咪賺premium你short嗰吓已經收咗

留意下你個position係負數㗎

好邪，你一入就會妹，到時你蝕兩邊

買入咪long
賣出咪short 持倉

想做short call 咪揀張call 就咁賣出lor
但睇死你已經輸到入肉冇錢做short 架喇

大升大跌市仲點會玩short

跌太少都冇咩用

咁都唔叫大？幾大先幾大

Iv

如果撞正iv crush 有時long put啱方向都可以蝕

要比現在更大波幅

sor新手岩岩開始玩
另外有d買盤1賣盤3
拉到底有d係0即係咩